【民意調查】大家入左工會未？未入既講下咩原因

相信呢兩日醫護界罷工大家都見到加入工會對搞得成罷工既重要性

但希望大家唔好開心太早，我地仲未贏。過往罷工既經驗係，頭個一兩日幾係威係勢都好，如果對方唔理你一味拖，其實好難維持到落去 一旦社區爆發，醫護選擇番去救急扶危都無可厚非

所以而家既重點係，大家唔可以將責任同期望都擺哂係醫護界度，如果個社會得醫護界出聲，其他人繼續一切如常，最多講聲醫護加油，呢場仗我地輸撚硬

大家而家要準備既係，係醫護開始比人打壓既時候，其他各行各業可唔可以接力罷工

雖然運輸業都開始籌備罷工，但係感覺個聲勢不如醫護，因為醫護界當日係排哂隊入會話會罷工

所以好簡單，想做個民意調查，睇下日日講要罷工同醫護加油既連登仔入哂工會未

入左
未入/無工會入/唔知入咩工會

未入既係個post度講下咩原因，睇下有無人可以幫到你

學生就無你地既事，呢排咁得閒落去幫手擺街站撐醫護啦

如果真係唔知而家有咩工會既，可以睇下呢度：

同埋最後要講，係工會，工人個工，唔係公會呀！，唔知點解成日都見到有人打錯

自推

自推x2

推

交左錢
但佢未批

顏武周係咪唔夠人幫手，係就出聲，大家幫手囉
我有同事都未批

睇下有無辦法幫你問下

自推x3

唔趕既
我當我入左架啦
佢一話罷我咪又係跟機

入咗啦

我都係識人有幫手二百萬三罷個邊，frd搭frd咁問下，本身唔識佢

自推x4

想問下 唔係在職人士係咪無用

唔係話無用，不過無得罷工姐個post主要想睇下醫護罷工之後其他罷工會出現既可能性，有無咩問題令到大家無入工會，等有心搞工會既人處理下

公會

呢半年用開ONLINE GAME TERM丫嘛

有冇測量師公會 搵左好多次都唔覺有

我諗會有d人會覺得自己做細公司，入唔入工會罷唔罷工都無所謂
但其實你加入行業工會（例如文職、物流業工會等等），唔洗理你間公司大定細，多一個人就多一份力，交多一份會費，罷工罷到有人被炒，就有多一份資源幫助手足
掉番轉，你唔入工會，到時有事你想幫手都未必幫到
所以入左先講

我搵過幾次 其實我做飲食業back office
我真係唔知自己符唔符合 入飲食業既公會

Telegram 頻道：

TG光復飲食業group:

FB專頁:

可以入去問下，不過就咁睇文職好似入白領工會岩數d

香港白領 行政及文職 同行工會

Facebook:
Instagram:
Twitter:
TG Channel:
Email: hkwccu@gmail.com

入咗3個月都未有張會員證...